返工d同事老細有幾閪？

入黎盡情發洩

閪到唔想講

我想辭職，夠閪未

唔閪，好NICE

玩針對 八婆講是非
成日刷存在感
自己ot 又唔比人收工

閪到辭職
你兩個婆講到自己咁撚西利
做撚埋我果份

辭咗3個月 仲見到佢周圍請人

搵到新工未？

搵到啦
自膠打錯 係兩公婆

暗示我高分低能

西到interview完佢比offer我都reject左